**Тема: TDD**

Условие:
1.	Реализацию приложения осуществить через TDD, чтобы убедиться в добросовестности этого пункта, пожалуйста, коммитайте реализацию вашего приложения постепенно, а не одним финальным коммитом.  
2.	Вам нужно реализовать приложение которое будет иметь следующий функционал:

 a. При запуске приложения, в параметрах командной строки будет передаваться пареметр: путь к файлу с входными данными.    

 b.	Входной файл будет иметь следующую структуру:  


> общая сумма_1 номинал_1_1 номинал1_2 … номинал 1_n  
общая сумма_2 номинал_2_1 номинал2_2 … номинал 2_n  
…  
общая сумма_m номинал_m_1 номиналm_2 … номинал m_n

где, общая сумма – целое число, номинал_m_n – номинал n для задачи m.  
Каждая строка представляет из себя отдельную задачу.  
c.	Приложение должно вывести в консоль,  всеразличные (без дубликатов) разбиения общей суммы, соответствующими номиналами, те если общая сумма – 6, а номиналы 1 2 3, то результатом должен быть отсортированный вывод (отсортированный – от большего количество разбиений, к меньшему см пример):

> 1 1 1 1 1 1  
1 1 1 1 2  
1 1 2 2  
1 1 1 3  
2 2 2  
3 3  
….  

Дубликатами будут считаться разбиения: 

> 1 1 1 1 2 и 1 2 1 1 1   
2 2 1 1 и 2 1  1 2 и тд

d.	Если общую сумму разбить нельзя (к примеру, общая сумма – 9, номинал 4, либо номинал равен общей сумме) – вывести сообщение Error: No one way  
e.	Если строка (отдельная задача) пустая, либо содержит только 1 число (общую сумму) – вывести сообщение Error: There are not coins  
f.	Номиналы не могут повторяться, те, если у вас следующая запись – 6 2 2 2, где 6 – общая сумма, 2 – номинал, вывести сообщение Error: Duplicates  
g.	Перед каждым разбиением вывести строку с заданием; Каждое решение (разбиение) выводиться без пропусков; между каждым решением необходимо вывести пустую строку; между номиналами – пробел, те для файла  
> 2 1  
4 2 1  
6 3 2  
9 4  
8   
7 7  
>
Решением будет:
>2 1  
1 1

>4 2 1  
1 1 1 1  
1 1 2  
2 2  

>6 3 2  
2 2 2  
3 3  

>9 4  
Error: No one way

>8  
Error: There are not coins

>7 7  
Error: No one way

